<resources>
    <string name="app_name">TNC Mobile App</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


    <string name="tab_1">พันธุ์</string>
    <string name="tab_2">จัดการ</string>
    <string name="tab_2_full">ลักษณะของไก่พื้นเมือง</string>
    <string name="tab_3">อาหาร</string>
    <string name="tab_3_full">แจ้งเตือนการจัดการ</string>

    <string name="test">จะแสดงพฤติกรรมเดินนำหน้าโดยหันก้นให้กระบืออีกตัว หรือเดินตามกระบือตัวอื่นๆ เหมือนการเกี้ยวพาราสีของกระบือเพศผู้กับเพศเมีย ช่วงเวลาขณะแสดงพฤติกรรมประมาณ 10-15 วินาที</string>


    <string name="tab_4">โรค</string>
    <string name="tab_5">เพิ่มเติม</string>
    <string name="title_activity_sub_main">SubMainActivity</string>
    <string name="title_activity_chicken_datail">ChickenDatailActivity</string>
    <string name="title_activity_splash_screen">SplashScreenActivity</string>
    <string name="title_activity_splash">SplashActivity</string>
    <string name="title_activity_modern_main">ModernMainActivity</string>
    <string name="title_activity_search">SearchActivity</string>
    <string name="title_activity_add_data">AddDataActivity</string>
    <string name="title_activity_container">ContainerActivity</string>
    <string name="title_activity_add_program">AddProgramActivity</string>
    <string name="title_activity_program_detail">ProgramDetailActivity</string>
    <string name="title_activity_full_image">FullImageActivity</string>
    <string name="title_activity_login">LoginActivity</string>
    <string name="title_activity_information">InformationActivity</string>
    <string name="title_activity_farm_input">FarmInputActivity</string>

    <string name="credit">  กรมปศุสัตว์, 2547. คู่มือการเลี้ยงไก่พื้นเมือง. สำนักพัฒนาการปศุสัตว์และการถ่ายทอดเทคโนโลยี. พิมพ์ครั้งที่ 3. กรุงเทพมหานคร: สำนักพิมพ์เกษตรสยาม.\n\n  กรมปศุสัตว์, 2549. คู่มือการเลี้ยงไก่พื้นเมือง. สำนักพัฒนาการปศุสัตว์และการถ่ายทอดเทคโนโลยี. พิมพ์ครั้งที่ 5. กรุงเทพมหานคร: สำนักพิมพ์เกษตรสยาม.\n\n  กรมปศุสัตว์, 2559. คู่มือการเลี้ยงไก่พื้นเมืองกรมปศุสัตว์ ระบบปล่อยอิสระและอินทรีย์. สำนักพัฒนาพันธุ์สัตว์.\n\n  กรมปศุสัตว์, 2560. การเลี้ยงไก่พื้นเมือง. สำนักงานปศุสัตว์จังหวัด อำเภอ และกรมส่งเสริมปศุสัตว์ กรมปศุสัตว์.\n\n    คลินิกเทคโนโลยี วิทยาลัยเกษตรและเทคโนโลยีเพชรบุรี. 2556. คู่มือการเลี้ยงไก่เนื้อพื้นเมืองด้วยเทคโนโลยีและภูมิปัญญาท้องถิ่นอย่างยั่งยืน. สำนักงานปลัดกระทรวงวิทยาศาสตร์และเทคโนโลยี.\n\n  ชาญณรงค์ สุหงษา, 2557. อาหารและการให้อาหาร. ไก่ชนขุนด่าน สำนักงานท่องเที่ยวและกีฬาจังหวัดนครนายก.\n\n  ชัยทัต สอพอง, 2556. เทคนิคการเพาะพันธุ์ไก่พื้นเมืองให้ได้ลูกดก.\n\n สถานีวิทยุ ขอนแก่น. (เข้าถึงเมื่อวันที่ 1 มกราคม 2562) https://www.rakbankerd.com/agriculture/page.php?id=4362s=tblanimal.\n\n  ปราโมทย์ ธนสวัสดิ์, 2543. คู่มือการเลี้ยงไก่พื้นเมือง. กรุงเทพมหานคร: สำนักพิมพ์เกษตรสยาม.\n\n  ประภากร ธาราฉาย, 2560. การเลี้ยงไก่พื้นเมือง. คณะสัตวศาสตร์และเทคโนโลยี  สาขาสัตวศาสตร์ (การผลิตสัตว์ปีก) มหาวิทยาลัยแม้โจ้. หน้า 1-8.\n\n   วัลลภ คงเพิ่มพูล, 2544. คู่มือการเลี้ยงไก่พื้นเมือง. โครงการหนังสือเกษตรชุมชน: สำนักพิมพ์เกษตรบุ๊ค.\n\n  เสาวลักษณ์ สวัสดิ์กว้าน, 2560. อยากเลี้ยงไก่ กรมปศุสัตว์แนะนำ 9 สายพันธุ์ พันธุ์ดี ตลาดต้องการ แถมขึ้นทะเบียนแล้ว. เอกสารพันธุ์สัตว์ปีกที่ได้รับการขึ้นทะเบียนของกรมปศุสัตว์ กลุ่มวิจัยและพัฒนาสัตว์ปีก สำนักพัฒนาพันธุ์สัตว์.\n\n  สุเทพ ศิริมูล, 2559. การเลี้ยงไก่พื้นเมืองเพื่อผลิตไข่และลูกไก่. บ้านใหม่สารภี ตำบลท่าช้าง อำเภอสว่างวัระวงศ์ จังหวัดอุบลราธานี 34190.\n\n    สุชน ตั้งทวีวิพัฒน์, 2560. ปัญหาการเลี้ยงไก่พื้นเมือง. ภาควิชาสัตวศาสตร์และสัตว์น้ำ คณะเกษตรศาสตร์ มหาวิทยาลัยเชียงใหม่.</string>

</resources>
